睇過一套中國紀錄片五記得叫咩

係中學時候睇過一套中國紀錄片係講由中國一戰到文化大革命 大飢荒等 全程粵語 老師播左20分鐘就cut左 揾五翻

武漢肺炎

係2014年睇 大概得個幾鐘

港台片？

可能係但五確定